龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

南亞仔去咗邊？

嗨 老閪antifa wong
你個智障仔幾時出世？

停經閪仲未死呀？

又做仆街野？
唔驚你肚入面果兩件出世時共享身體咩？

Btw 拉

正
今晚又有得打飛機

拉

手殘 拉多次

幾時一屍三命

支持
但拉

心急過頭 唔記得拉

唔講仲以為龍門個老闆中出咗你個仔係佢嘅,
下下咬住人哋唔放
好心啦你都就快生
你係未連去醫院生嘅途中都要出下POST 先安樂

咁撚愛國我支持antifa 送個2隻雜種上Beijing home 讀書

孖胎？
高齡生係容易生雙胞胎或以上

Antifa 快快脆去紅磡火化咪撚獻世啦

試管咪得囉
好心antifa 高齡就咪撚咁貪心啦
通常咁搏好大機會係唐氏

條老閪98年高中畢業
姐係至少40歲

打針谷卵丫麻

其實TA嬸老公個樣都幾...
好想睇下兩個B係咩樣